<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>hacking on Chia sẻ là niềm vui</title>
    <link>https://manhnv.com/tags/hacking/</link>
    <description>Recent content in hacking on Chia sẻ là niềm vui</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://manhnv.com/tags/hacking/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Thử học làm hacker | Hack tài khoản ngân hàng chứa hơn 66996 USD</title>
      <link>https://manhnv.com/2021/05/thu-hoc-lam-hacker-hack-tai-khoan-ngan-hang-chua-hon-66996-usd/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://manhnv.com/2021/05/thu-hoc-lam-hacker-hack-tai-khoan-ngan-hang-chua-hon-66996-usd/</guid>
      <description>Chào các bạn đã quay trở lại với chanel youtube của mình!
Ý lộn, sửa
Chào các bạn đã quay trở lại với blog của mình manhnv.com.
Cũng đã lâu rồi, được hẳn 1 tuần rồi mình chưa ra bài viết nào vì mình hết ý tưởng viết bài rồi (sad x3000). Nửa đêm vỗ gối ruột đau như cắt, nước mắt đầm đìa, chỉ hận không có nhiều ý tưởng hơn để viết thật nhiều bài cho các bạn đọc cho vui, nhất là dịp covid này thì phải có bài mới cho mọi người đọc đỡ buồn đúng không nào.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[I passed OSWE] Nguồn gốc và sức mạnh | Tự tin và sự cố gắng</title>
      <link>https://manhnv.com/2021/01/i-passed-oswe-nguon-goc-va-suc-manh-tu-tin-va-su-co-gang/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://manhnv.com/2021/01/i-passed-oswe-nguon-goc-va-suc-manh-tu-tin-va-su-co-gang/</guid>
      <description>1. Giới thiệu Xin chào, lại là Tôi - một thằng hay viết các bài blog xàm xàm. Như đã hứa với các bạn đọc ở bài viết Chỉ một buổi chiều, Tôi đã chiếm quyền điều khiển server của 8 website như thế nào? (Một bài viết cũng có thể hay, các bạn đọc thử nhá), Tôi đã hứa là sẽ quay trở lại viết bài với series OSWE, nhưng thôi Tôi quyết định đặt nó thành series I passed OSWE và bài hôm nay sẽ là phần 1 - Nguồn gốc và sức mạnh | Tự tin và sự cố gắng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chỉ một buổi chiều, Tôi đã chiếm quyền điều khiển server của 8 website như thế nào?</title>
      <link>https://manhnv.com/2021/01/chi-mot-buoi-chieu-toi-da-chiem-quyen-dieu-khien-server-cua-8-website-nhu-the-nao/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://manhnv.com/2021/01/chi-mot-buoi-chieu-toi-da-chiem-quyen-dieu-khien-server-cua-8-website-nhu-the-nao/</guid>
      <description>Xin chào, xin chào các bạn. Lâu lâu lâu lắm rồi mình mới có thời gian để viết bài, vì bận quá (thực ra là vì lười quá).
Chuyện là gần đây mình có hay lượn lờ đọc mấy bài về lập trình web (lại là câu chuyện về web đấy các bạn). Thì mình cũng chiếm được cái server nho nhỏ của 1 website (Tại sao tiêu đề là 8 mà đây mình lại ghi là 1, thì xem hồi sau sẽ rõ).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
